掃把佬之恥

2018車台柒頭第一位後選人，柒頭仔Sam

最大笑話 起底組

唔怪之18年sti standard 6 pot brembo, 原來係用嚟比d笠水狗急剎調頭走

I - mode都夠做

2018 車台首席 候選名單
1. 掃把佬Sam

I stands for invisible?

2018 柒頭之星

I笠水

借人車影相 點敢揸人架車出黎

showroom個部好似都係藍色的

人地話係日本識人訂

未運返黎呀？

去左日本大山拎車

過多幾個月上應該有

btw 入掃把佬showroom 搵相熟sales 算唔算識人？sales 哥哥同我講佢都係日本訂返黎

好彩佢唔係揸s20x 咋
唔係真係潛都潛唔到

上28car 睇下有冇2018 盤先

不了，陣間揸揸下笠左水都唔知點算

掃把佬option 有笠水tick, 長知識了

廢人渣掃把都驚,等我仲特登天寒地凍上黎

難為人地R胎都上山，佢STI 4wd 都淆底真係好樣衰

11代sti有無師兄叫呀sam

條廢鳩好似冇入掃把會